其實大家覺得今年轉5G 好唔好? 香港覆蓋成點?

sales 唔好貼大字報, 純討論

今日睇smt 個覆蓋list
好似未係時候

自己覺得有錢咪轉

LM

唔諗住轉smt 個plan
睇定d先
感覺唔係幾抵用

真係唔知有幾燒 DATA

見到有實測話都data用得幾快
同埋epc話隻router 有bug